點解有d靚仔都要單身？

唔係所有靚仔都有機會拍拖

夜啦

可能人地性取向唔同呢

訓啦

夠鐘食藥啦

因為人哋單身都有女食

有機會唔識同人溝通

不過可能性都好細，因為根本唔愁無人搵

靚仔通常眼角高

因為佢哋想同樓主玩花式格劍

個個恨拍拖咩

人地唔係單身 係gay

因為怕醜同怕麻煩

呢句真

你覺得點解？

有食到女冇你份你唔知啫